All nimmetud perremehhed on, mitte kuldes metsa üllema käsko et mahha langenud palka widdada, igga üks ühhe palgi jalla pealt raijunud ja metsast wälja widdanud, _ mis eest igga üks 30 kop. peab maksma Moisa wallitsuse nõudmisse peale.
Palgi raijujad on: Tomas Käär, Tomas Sõrmus, Jakob Kruts, Juhhan Widrikson Adam Perni.
Peale selle on peropuid warrastanud:
Tomas Käär 2 koormad,
Jakob Paap 3 koormad, 
Tomas Tikk 1 koorm ja
Allasoo sepp 1 koorm,
mis eest igga koorma pealt 1/2 r. h. moisawallitsuse nõudmisse peale on trahwi maksa.
Nimmetud trahwi rahhad on 1 näddala sees moisa tua._
